［定期重温］中共維穩培訓課程（五毛教程）

1.維護大局穩定，預防群眾反抗，利用民眾貪生怕死的心理，進行思想維穩。主力宣傳民主改良，培養民眾成為溫和派! 讓民眾始終相信國家相信政府 相信黨。

2 要學會轉移矛盾，遇到關注腐敗的，就把責任推給貪官污吏，遇到關注民生的，比如醫療就推給醫院，養老就推給社會推給老百姓，房價就推給開發商，環境污染就推給企業和有關單位失職，暴力執法就推給警察和城管! 要讓民眾相信黨的政策是好的，只是某些官員沒把中央的政策執行好! 避免將問題引向社會主義制度以及黨和政府

3.對於影響社會穩定的熱點問題，要懂得轉移視線，扮成民主派與 民眾和異見人士討論，用一些 \卦娛樂或者不會觸及制度不 會影響穩定的熱點話題進行炒作，分散民眾注意力!

4 利用個體之間的認知差異，適時拋出一些具有一定說服力的意見，引導民眾展開討論，引導民間形成不同派系，相互之間不斷爭論，從而產生矛盾! 適當的時候可以三五人一組，各支持一方，讓異見人士在無休止的爭論中消磨時間和精力，要對他們進行分化瓦解，防止維權群體之間達成共識和團結!

5.對於各種問題的探討，一定要避免觸及社會主義制度本身，讓民眾的認知始終停留在體制和法律的改良上面，讓民眾始終相信改良，推崇改良。

6 宣傳全民覺醒理論: 避免維權群體走向極端，讓一部分動固分子抱有一絲希望，有一個精神寄託! 其重點還是引導民眾總體保持溫和，避免出現暴力抗爭，影響社會穩定。

7 學會釣魚維穩，對一些暴力傾向較重，又無法進行思想改變的個體，要積極與其接近甚至假裝參與，全方位瞭解對方的思想動向，在全盤掌握其計劃後，適時誘導對方採取實際行動，並及時報告有關部門進行抓捕，做到人贓俱獲

8.偶爾拋出一些假消息，誘導維權群體轉發，在形成一定影響力後，適時揭穿假消息，借此打擊削弱維權群體的公信力

9.一人多號，利用不同身分發佈一些虛假內幕腐敗消息，引導民眾關注官員個人腐敗，將腐敗炒作成娛樂八卦，讓民眾對腐敗產生麻木，消除腐敗的敏感性。同時也淡化了維權群體的民主訴求。

10 利用各方面的質疑，揭露對方過去的污點，來打擊維權群體中影響力較大者，防止出現具有凝聚力的領導人物。

11.讓維權群體與普通民眾產生隔閡，在兩者之間製造矛盾，利用一些維權群體比較自負的特點，引導他們歧視普通民眾，以此削弱其影響力

12.以捧殺的方式，讓頑固分子與西方民主理論脫離現實，用國民素質論，國情論，歷史論，文化論等等一切可以利用的理論，對民主制度進行否定，同時列舉一些民主制度的失敗例子，引導民眾繼續相信社會主義道路。

13.團結改良派，打擊頑固派和革命派，強化社會主義思想的群眾基礎，削弱和民主思想對民眾的影響力。

14 堅持網絡輿論維穩與社會武力維穩並重，搞好網絡與官方媒體輿論引導工作，打擊敵對勢力，分化瓦解維權群體，消除民眾對政府和黨的敵視，防止出現暴力抗爭，維護社會穩定!

邊度見工？

長期置頂

等睇五毛話係偽造

10 嗰點今晚有

定時一推

一推再推

老漢一推

推

見關蛇一搞完 少少事都成班五毛上哂水就知咩料啦

獨裁國家 要維持獨裁
成本一定好高
支那咁多人 仲難管
最終所有錢都放晒落維穩而崩潰

五毛交戰守則

嘩, 講晒所有策略出嚟

唔怪得咁多child登post屌柒泛民啦
原來收左錢

出現了，多謝你提供真實應用例子

分化要旨:聯合次要敵人，攻擊主要敵人

見好多post踩關sir 佢地係咪五毛

符合第10條，所以係五毛

推上去先

關狗屈毛都乎合第十條
所以關狗都係五毛？

有佢就有中移動淘寶支那教書澳門身份證

對人唔對事，佢扶阿婆過馬路都係罪

問題係佢之前用呢幾點去屈人五毛呢
咁又點對人不對事？
成日玩雙重標準
其實雙重標準都係五毛標準來架

嚴格嚟講幾乎人人都中五毛point
盡力避免所有五毛手段，諗好個反擊策略

依加見關狗都奶野
就講人人都五毛？
即係我唔講就扮睇唔到係咪？

係連你都中撚埋
講咁撚多不如搞清楚之後點撚算先啦

乜野點撚算？
依加係你地雙重標準渣嘛
你自己又驚冇左份政府工唔帶頭
周圍問人點算？

仲掛撚住嘈
所有人一齊諗清楚自己應該點做呀

駁唔到我就叫嘈住晒？
我依加就諗到啦
你出來帶頭囉垃圾
日日鳩叫人諗清楚自己點做
你自己就鳩縮

每月10BTC，Deal?

deal乜鳩啊？
依加你自己諗點做
原來你自己唔做架？

係諗自己點撚樣做
唔係講人哋點撚樣做
一係你去搵夠膽帶頭嘅去做，要我帶頭?唔該俾咗首期100BTC我先，之後再每月10BTC

有道理

點小得呢本教材

笑左
係你不停要人出來撐佢渣
依要番我呢個比人屈五毛既出來帶頭？
仲要人比btc你先出？
咁你咪即係得把口
收皮啦你
開口埋口撐
原來咁著緊自己份政府工
不過關狗打手一向雙重標準
大家都明

吊！唔怪得成日批鬥人五毛
原來怕啲行家做爛市